外國人都笑鳩棄飲管撚

話說facebook一個叫Tasty嘅page出咗段片屌人用飲管

睇吓下面留言

入面仲有更多

最後同所有環保撚講句
我次次飲野都用膠飲管
#use straws everyday

唔用飲管呢樣野又係外國左膠搞起先嘅